{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seoul-venture-town-stn-2-7mins-near-forest-room.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울벤쳐타운역 2번출구 7분 숙소"
    },
    "text": "ソウル冠岳区新林路23ギルの16に位置する宿は、ソウルベンチャータウン駅2番出口から徒歩7分の距離にあります。 この宿は加山デジタル団地から約6.3km、江南駅から約10km、ソウル駅から約11km離れています。 宿泊施設はベッドルーム1つとリビングルーム、完備されたキッチンなどの施設を備えています。 無料Wi-Fiとエアコンも提供します。 永登浦駅は約7.2km、国立中央博物館は約9.3km離れています。 近い空港は金浦国際空港で約17kmの距離に位置しています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 与えられた距離は直線距離に基づいており、実際の移動距離は異なる場合があります。 この宿はソウルの中心部から約11km離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はソウル冠岳区新林路23ギルの16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿から最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿はソウルベンチャータウン駅2番出口から徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "加山デジタル団地から宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "加山デジタル団地から宿まで約6.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "江南駅から宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江南駅から宿まで約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅から宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウル駅から宿まで約11km離れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはベッドルーム1つとリビングルーム、完備されたキッチンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの提供があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、約17kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永登浦駅から宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "永登浦駅から宿まで約7.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "国立中央博物館から宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "国立中央博物館から宿まで約9.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソウルの中心部から宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルの中心部から宿まで約11km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 423
    }
}